而家睇返 十年 呢套戲，好全講中哂而家既香港咁

點解當時果5位道演咁神，
老早就預測到2025年既香港

第一個故事就已經講立國安法，呢個係上年已經應驗

第二個故事唔係好知講咩，應該有人被拉佐，2019已經應驗

第三個故事講普通話全面落實，包括教育，搭的士，唔識普通話=被淘汰，呢個已經係教育上應驗

第四個故事講有人爭取港獨自焚，向英國向在聯合國控告中國被拉入獄最後死了， 有議員講2020年有暴動，23條立法，賣火水比自焚者既五金鋪老闆比3個國安軟禁佐係屋企，以上全部係2019年開始應驗哂

第5個故事講到一班小學雞做佐紅衛兵 (少年軍)，賣雞蛋有本地2個字都被佢地搞，入書局睇有冇禁書，擲雞蛋去人地鋪頭，小朋友細細個做紅衛兵仲要老豆老母冇得過問，書已經有文字獄，叮噹都禁Q埋，以上文字獄已應驗驗

我已經重睇咗兩次，睇到打冷震

睇嗰陣覺得: 嘩十年後就咁？ 會唔會咁快就去到呢個程度？

點知而家回望返轉頭，屌五年就變成咁樣，仲要衰撚過佢喺入邊個情況好多好多好多好多好多倍

好幾個朋友當年睇完，過一排同我講做咗老豆

呢啲先叫震憾